大家覺得火鳳邊個位動畫化會好好睇?

我個人黎講係典韋一擋全部，個種死命護主既感覺應該會好熱血

做到去白門樓都大把人睇啦，
場面的話三英戰呂布應該都唔錯

精彩不亮麗

起落是無常

小霸王篇 袁方 官渡

風後八陣圖

劍圍

結尾係呂布願降就係神作

我都覺，但就會變做呂布傳

黑頁點動畫化

照出

燎原火打呂布無得輸

小別勝新婚啊

先係一場大戰
然後鳥瞰小孟跌落去嗰下構圖已有靚
就插落去嗰下即刻完嗰一集 入黑頁
主要角色死亡+黑畫面combo邊有得輸

係喎，個幕之前就係起落是無常

陷陣營高順

冇睇過王家衛？

賈詡頭兩次公子獻頭，跣到呂布癱癱腰。

諗起都興奮

陳宮一挑三奇都好正，但動畫化呢段我又唔會覺得正咗

大家，興奮嗎？

加埋小孟本小說落去

我要主角立即出場，完美無敵既戰神

全部

仆街，肯定笑到停唔到

另一方面同場上演緊殘兵三個圍攻呂布一人，上襲下攻前進後擊！

「只用一次」打到戰神癱癱腰

廣東話定國語配音?

袁方啪啪啪 陳宮之死

小孟個本啲少女心境寫得幾好，而且小孟死同呂布死係差唔多時間，咁個尾呂布願降就會補足得好圓滿

小別勝新婚墜崖

孫堅抱住孫策

梗係廣東話，火鳳quote個堆詩詞，用普通話配就柒哂。

好sad

回覆大多係舊場景

夏候惇吞眼應該都唔錯

感覺敵人都少了一半

日文配音呢

咁我會希望aimer去配小孟把聲

廣告位出黑頁咪得囉

是趙天，趙火？

畫面一黑，
還是叫趙雲？

其實最想係日本仔會買起個劇本之後畫
但火鳳始終未夠紅 明明個句‘進入八奇思考領域’就幾紅，可以用黎做promote，可惜。。

呂布同小東西出城個幕好想睇，同陳宮死都好想睇。袁方成個歷程都好吸引

小東西早啲出場就好

睇下套動畫邊個出啦, 日本出嘅還可接受, 支那就費事啦....

不過, 我都支持唔出動畫........睇漫畫有留白, 想像嘅空間, 一有動畫, 實體化咗, 如果係神來之筆就好撚勁, 但一柒嘅話, 就真係一世啦

我覺得小東西都要可以有好多感情方面擔當，唔使一出嚟就死嘅

奉孝殺戮 張遼就黎俾人打破劍圍果時關二哥一劈

私心係想火鳳靠動畫化紅出國際,俾大家睇下香港人度既估有幾顛

子龍呢個名我唔記得左點黎